指控男友逼吞精內射又壞又狠 少女卻坦言「就愛壞壞男」

指控男友逼吞精內射又壞又狠 少女卻坦言「就愛壞壞男」

新竹一名就讀國三的女學生和林姓大學生同居，多次發生性行為，她得知母親罹癌後返家，接著由母親的陪同下報警，指控男友逼她吞精、內射，甚至不給吃飯，不過，她事後又回到男友身邊，還坦言「就是喜歡這種壞壞的男生」；檢方查證後，認為2人過著甜蜜生活，沒有被害人應有的反應，因此不起訴。

男人不壞，女人不愛？根據《自由時報》報導，女學生說，第一天認識林男時，就在租屋處發生性行為，「他幾乎每天都要」，雖然對方對自己又壞又狠，甚至不給吃飯，但從安置機構逃出後，還是去找他，就是喜歡這種「壞壞的男生」。

女學生還說，林男會逼他吞精液、喜歡內射，常常都是忍著跟他發生性行為，結束之後就覺得還好。經檢方查看兩人通訊軟體對話紀錄後，發現兩人同居生活狀似甜蜜。

且事後女學生哭得很難過，說後悔報警，想回到林男身邊，檢方認為這不像是性侵被害人的反應，於是全案不起訴。

睇第一段 今次唔止勞資糾紛
仲牽涉商業詐騙

斯德哥爾摩後群症

女人唔到80歲唔好比飽飯佢食原來真係work

似係佢有病

新竹又加一分

估錯

Fail

吞精咪者係比左野食囉，唔啱口味者

國三

即係幾歲？

15/16

台灣最細可以幾歲屌西

16

痴撚線

根本好享受

調教完全

喂屌！真識食！